手動關閉 Port 135/445

手動關閉 Port 135

Click Start, click All Programs, and then click Accessories.
Right-click Command prompt, and then click Run as administrator.

輸入
netsh advfirewall firewall add rule dir=in action=block protocol=TCP localport=135 name="Block_TCP-135"

Click Enter.

輸入
netsh advfirewall firewall add rule dir=in action=block protocol=TCP localport=445 name="Block_TCP-445"

Click Enter.

如果佢寫"ok." 咁就即係閂咗

等巴打覆

關左會點？ 電腦白痴

呢兩個本身公廁port黎，熄左都冇影響
135係用黎遠程搖控
445係用黎share野，例如printer,file

呢兩個port比人發現太多漏洞，已經比人棄用左，不過個windows其實冇停用到，所以hacker依家就係透過漏洞入你部電腦搖控鎖file

用緊其他防毒，Windows本身嗰個firewall已經閂咗，如果防毒冇特別嘢可以set，係咪只可以相信佢？

用緊bitdefender total security 2017。

今次唔係病毒咁簡單，防毒叫做起一半作用only，勉強可以阻到個加密程式運作，但唔係百份之百阻到

今次係個漏洞，姐係由設計開始已經存在既問題
今次係借漏洞破壞系統

同係防火牆新增rule block呢兩個port有冇分別?

最多用windows block, 電腦防火牆都有start up time,萬一係開防火牆前入黎就

唔該曬你！

係個service 有bug 你識唔識嫁

Port 135定139?

個servicebug就係可以比人remote放program入去嘛
445一般家用ISP都已經block左

認真一問 唔係udp咩？
Dmz果個port喎

唔好意思呀巴打
我輸入完係出「確定。」而唔係 "ok."
咁其實係咪中文 ver. 同英文 ver. 嘅分別 ?

25 同23 port有咩用途 好似宜家攻緊

咁都問得出

用呢個方法block左點開翻

屌 睇真d原來咪又係用 windows 個防火牆add rule 黎block
一早整左啦
仲要有user interface 整
係要講cmd
btw一樣係用firewall樓上講咩setup time

呢個咪又係add rule

可唔可以講吓點用UI add rule?
係咪咁就OK?

自動啦

依家windows同卡巴斯基防火牆都set咗

唔怪得咁多人中